[扮工動物園] 也許相愛很難之星期五

香媽早

早晨

香媽早 杯仔早 樹仔早

撐得過今日

鯨b早

終於可以放一日假

餃餃

各位早

我仲有聽朝

鯨姐

射波

狼 好好玩

媽媽

我地都要

我覺得真人版刺激啲

真人版點玩

可以用啤可以有卡
仲有HOST

輕輕說聲早
然後深潛

真人版要有一個做host
我以前用普通啤牌 set咗邊隻牌等於邊個角色 之後抽角色
或者個host直接assign角色
之後就大家合埋眼 之後輪住cupid開眼揀2條友做cp killer開眼揀人黎殺etc
死咗嘅人淨係可以講一句遺言 就唔可以再出聲

下次一齊出黎玩

好似啤牌玩killer咁

戴錶既朋友今日要較日子

其實killer同狼有咩分別 我睇唔透

KILLER要殺哂所有人 狼殺廢村就得

成日做廢村

廢村好呀

點解既?

因為錶日歷有31日
唔較會當今日係31號

我都寧願做廢村
連住做幾鋪killer/狼都唔知殺唔殺人好

窮L 無戴錶所以唔知

其實我都唔鐘意殺人..

你知就好

等緊你殺

我係和平主意者

買隻有萬年曆
利申 冇錶

買唔起

TOPIC 正

岩岩較左

次次未殺
你已經死左

我會揀skip

中國銀行（香港）百年華誕紀念鈔票：請您攜同領鈔通知及您的香港身份證正本，於指定日期及時間，親臨指定地點領取紀念鈔（詳情請參閱領鈔通知短訊）。如認購時以信用卡付款，亦請攜同該信用卡正本供核對（信用卡持有人須為申請者本人）。本行恕不接受申請者授權第三方代領紀念鈔。

憎我既人好多

真係儲

香港真係痴L 線
錢都可以買可以炒...

一定唔會係我

教左啦

個個都好有錢有錶

你當我死架?
我都話我無錶

哦

對唔住糕層
我都無

Joson

識玩 同埋我身覺得拖手好玩D

未玩過拖人版

精工咋

中學自修堂成班圍住玩

中學無自修堂

我都無 拖黎做乜

唔知握幾下手..就代表咩

keep住傳跟住被點兩下等於死個隻

握手係殺 好似係 握幾多下就自己減一傳俾人 如果人地握你一下就你死左
醫人就另一個手勢 唔洗HOST 3個角色

咁我玩過 不過我中學讀女校

醫人係搲手心

唔識玩呢個

Good morning hunter

星期五呀 放假啦 唔好做

聽日要返工啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

仲有機會俾你唔番 好好把握

今晚出街食

門姐

得4頁...

忙緊

我得閒就上黎嫁啦

美極皇帝呢

求原價收舊版四人頭¥100人民幣

銀紙不嬲都有價有市
當然唔係張張都炒得起
但有d人真係30全張都買黎炒
買果d人真係痴撚線 我完全唔明個價值係邊

炒最勁果次真係好炒得
利申 冇炒過

成功預約ot

IR

飯爸早

拖手？

二百年後再一起～

召喚gg cup suki 又名G奶徐淑敏

上一上水刷下存在感

存在感＋1

糕糕棗

我零存在感架

鯨魚咁大份點會存在感零

我知我肥

唔算肥呀 正常鯨魚咁

Bb size姐
So cute

我都好肥

可愛

一齊j鯨b

餃姐唔好玩

JEDDD

今晚

邊有玩啊
講事實

我j你地就差唔多

又講事實 真相呢

出黎見真人咪知囉
唔通餃餃係女神又話你知咩

那麼動地驚天愛撚過

想唱k

終於頂唔順啲workload而辭左職 但一啲都唔高興

你今晚出黎say 個hi囉

女神係秘書

多得滯睇唔到...

放鬆晒，開心啦

休息返個月先啦

呢度出名女神多

洗哂D錢佢 到時就真係唔高興

其實係開心唔落，覺得自己頂唔順啲workload自己壓力好大

打工唔係玩命